# Музыкальный магазин #

Простой пример сайта интернет-магазина музыки.
Для хранения заказов используются файлы в формате CSV.
Список альбомов хранится в куки-файлах.
Авторизация диспетчера реализована на куки-файлах.
Пароль диспетчера находится в файле core/module/dispatcher/constants.php, константа DISPATCHER_PASSWORD.
Пароль диспетчера по умолчанию: 123456.

## Техническое задание ##

Вариант: 13.  
Предметная область: Сайт музыкального магазина.

### Обязательные страницы ###
* Главная (информация о магазине, система меню, Информация об исполнителях, Информация о новинках музыки)
* Форма ввода заказа (Исполнитель, альбом, Дата, Контактная информация)
* Форма диспетчера (Обработка заказов)

### Элементы динамики ###
* Сохранение информации о заказах в текстовом файле.
* Формирование списка заказов диспетчеру.
* Формирование нового текстового файла «Обработанные заказы».

### Авторство и лицензия ###
Автор: Дмитрий Кулагин.  
Лицензия: GNU GPLv3 (https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.ru.html).